個嘴爆晒拆 勁乾

有冇巴打可以濕潤下我雙豐唇

今次冇新發明啦？

整個新發明咪得

叫雞打茄輪咪得囉

不可以

用個舊嘢射返啲精上嘴咪得

發明潤唇膏就可以了

無晒靈感

Dls冇發明開乜post

我簽咗不叫雞聲明書 防止被叫雞

tiger toxic dont eat son

仲可以點改

admin好惡...

鴨

我d精

gay

你越嚟越慢

會自卑 不了

係喎，你jer仔5歲大

來